[一張圖] 話你知習棋聖插手緬甸係一步大棋

一、由中國邊境直接運兵到緬甸港口出，直達印度
二、貨運唔駛再行馬六甲海峽
三、緬甸政變成功既話、下一個就到泰國、越南... ...